TWICE定延因為身體不舒服 不會參與 10/17(六)現場直播

Get well soon

襯地淋啦

老婆

哭左 想睇吓你最近點都唔得

唔重要
冇太大影響

買唔到iPhone
買到俾老婆仔 自己無算啦

我照顧緊佢了

定延好多男人

TWICE 9個缺一不可

WHY

I am the only one

印巴哭撚左

she's mine

老婆仔

Why you always FF

why you always lying

燈師

Me=truth

早日康復

why爭女

Don't fight

全game唯一好人

go fuck your jisoo
leave jeongyeon alone

Why you and India 爭彩

Respect my JisooJeongyeon is happy with this